[公投] 應否將重慶大廈納入黃圈？

正方論點：

正1：少數族裔都係香港人，因為香港人呢個身份係跨越種族，佢地生意受打擊時，都需要人地幫
正2：佢地係遊行時都有幫手、派物資，亦有參與部份遊行
正3：支那係民族主義同種族歧視既政體，所以少數族裔唔係招安對象。若果我地主動幫手，可以招攬一班忠實盟友

反方論點：

反1：佢地冇積極發聲、參加同貼文宣
反2：該地有眾多回教徒，而黃圈經常以回教視為不潔既連豬做宣傳
反3：佢地未必想牽涉政治
反4：佢地飽受官方歧視，入黃圈只會增加佢地被黑警打壓既機會

支持
反對

好多巴基佬親中

點解你有權決定人地藍定黃？

你今日先問？😂呢度連登wor 比弱智上ga😂😂

當然好，重慶大廈已經係香港少數族裔嘅地標同埋代表，納入佢地等放講香港人身份係不分種族，只求有民主自由理念

佢哋自己有個社區，比起黃不如話關心本土？
不過好多人冇錯係鍾意香港>中國

雖然我認同無權決定人藍定黃

但連登比弱智上，唔通你都係弱智

唔好咁自我中心 你話納就納咩 後宮呀？

系 所以我生左通處呢d弱智三毛😢

秒

我地公投人地入黃圈？
你有冇問過人想唔想入？

人地擺明係啡屈人地係黃

人哋都無話想入

可以招攬
但唔好屈黃
視乎佢哋意願

點解一座大廈入到黃圈？入面嘅店入得，但係成座入就難啲喎

仲有黃圈有加入，無納入，最多都係邀請

鬥黃

幫手帶路